(世界大戰2: 教大VS浸大) 以名氣 整體質素黎講 教大定浸大好D?

: 教大
: 浸大
不妨比D意見 點解覺得佢好D ?

睇你讀咩科

恆大好D 有得交配同配種

幼教就係ied好過bu

梗係bu

教大生 贏起薪
未來專業教師

ied 係樹仁恒大之流咋喎

其實bu grad+讀pgde已經可以做老師
唔一定讀教大先可以做

BU 多咁多系...

定係你淨係比教育咋

PGDE要同幾多人鬥
做小學老師撚下班細佬咪幾好

做小學老師會俾怪獸家長撚 加埋俾老屎忽同校長撚,到時連工都冇埋

教院就教院啦 大條撚咩
出埋晒啲垃圾教畜

恒管勁過shitty

小學教育 ied
其他就bu

推

Bu 傳理

教大起薪屌打浸大

屌呢啲垃圾比較做乜9 科科既師資課程學生質素出路都唔撚同

你話客觀比較到兩間既共同因素 唔受科影響既就得地理 校舍 設備呢啲 不過我斷估無人會攞呢啲做標準掛